即使他們經常會完成任務，你仍然會留下大量的動力和性能。讓您的亞視更加堅固的六種方法|泰勒·弗里爾/戶外生活| 2020年9月17日|科普
總共有五個驅動單元，每個驅動單元集成了電力電子設備和電動機。這是通用汽車公司的最新系列Ultium驅動電動機| Jonathan M.Gitlin | 2020年9月17日| Ars Technica
這一增長的很大一部分是由在線銷售推動的，而很多推廣這些產品的廣告都集中在聯屬公司的支出上教育立場：出版商思考CBD誘人且複雜的商業機會| Max Willens | 2020年9月17日| Digiday
“我很抱歉，但一個人永遠不應該擁有那種權力，”楊說。隨著疫情的蔓延，法院可能會重新考慮暫時限制冠狀病毒的措施。| Anne Gearan，Karin Brulliard | 2020年9月16日|華盛頓郵報
他三次說拜登“從來沒有做過”或“沒有做過”，好像這位前副總統現在有一些實際的權力來實施它。特朗普越來越公開地假裝拜登實際上是總統|亞倫·布萊克| 2020年9月16日|華盛頓郵報|
他從這種態度中汲取了獨特的喜劇和文學力量。Houellebecq的煽動性小說想象法國與一位穆斯林總統| Pierre Assouline | 2015年1月9日| DAILY BEAST
諷刺使不容忍者感到不安的事實證明了它的積極力量。為什麼我們支持Charlie Hebdo而你也應該支持| John Avlon | 2015年1月8日| DAILY BEAST
如果民主黨重新掌權，他們會取消這些權利嗎？取代傑斐遜·戴維斯成為參議院議員的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸
員工們將一個設備綁在頭上，用他們的大腦為直升機無人機提供動力。用你的大腦控制無人機|每日野獸視頻| 2015年1月5日|每日野獸
它危害的是俄羅斯權力的狹隘概念，通過其獨裁領導人的眼睛來理解。奧利弗·斯通最新的獨裁者拍馬屁|詹姆斯·基奇克| 2015年1月5日|每日野獸
對於聲音在意志力或推動力的特殊服務中的使用，首先需要測試它的自由度。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
沃頓對一個如此偉大的人的這種渺小微笑著，但決心讓他感受到他所鄙視的力量。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
他把他們所有的力量、光輝和狂野的追求都展現出來，並使他們產生最大的轟動。德國音樂研究|艾米·費伊
她知道，在所有人中，只有她一個人具有理解和充分同情他的能力。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
我們生活在一個充其量只有機械和動力時代一個半世紀的時代。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克